好多人想要既教育制度

歸納左老人家嘅觀點 想點改變香港嘅教育制度

一 小學
復辦小學會考
("想當年"小學都好勁)

二 中等教育
2.1 只保留一百間傳統英中，實行精英教育，文法中學淨係得三分一人讀
2.2 復辦 CE AL, AL 西淨三分一人
2.3 小學入唔到文法中學嘅讀一年展翅計劃 ，再升讀兩年毅進，之後可以選擇出來做嘢 ，之後可以繼續進修讀 distance learning pre asso/foundation diploma, 再續多兩年阿蘇或者係hd
(好多阿叔都吹捧嘅職訓， 梁振英當年都係hd grad)

三 大學
3.1 執柒香港嗰啲大學佢(個個hr都覺得佢地垃圾)
3.2 政府洗個幾百億轉做獎學金，比錢考到海外排名勁既大學既學生，當一年二百億嘅話，每個學生比40萬一年，比到50000個學生出去

咁樣就冇廢青，早d出黎做野，冇人可以"想當年"